烏龜黑撚到

十二碼又冇咗 補時尾段個罰球又冇咗

贏波又唔見你咁講 好行夾唔送

哩個時候開post唔驚反朗入嚟吠？